越南電訊商：華為不安全 將與美國晶片公司合作

在美國拉攏封殺下，大陸電訊設備商華為再遇抵制。外電報導，越南有意成為首個提供5G網路的東協國家，並且不使用華為設備。分析認為，在華為問題上，越南正悄悄靠邊站在美國政府的一邊。

報導稱，越南國防部屬下、當地最大電訊商Viettel Group的CEO Le Dang Dung表示，越南將於河內部署愛立信（Ericsson）的設備，在胡志明市使用諾基亞（Nokia）的技術。它將使用高通和另一家美國公司的5G晶片組。而公司也正在開發自己的設備。

Le Dang Dung受訪時稱，該公司目前無打算與華為合作，「現在對華為有點敏感。據說使用華為不安全」，公司立場是選擇更安全的設備，因而選擇歐洲的諾基亞和愛立信。他強調，Viettel不用華為是基於技術考慮，無關地緣政治因素。據了解，Viettel的4G網路也是使用該兩間公司的技術和設備。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

想去越南玩好耐啦

世界揀陣營落注

係時候要跟隊了

越共都唔撚撐共狗自己友

今次落錯注，衰足一世紀都有份

你瞓咗幾耐

越南點都無可能信CCP啦

越南準備經濟起飛了

連越南都識揀, 你班先進國家唔係仲有藉口呀?

支持越南貨 抵制中國貨

Ww3

真係打我參軍打中國共產黨

越南知道只有中國衰， 越南先贏

越南不嬲好憎支那
而家有機會取代支那成為世界工廠

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

越南不嬲都好憎支共
冇fd過

依家外資撒出支那,最受惠就係越南
越南一早揀左親美啦

真係恨之入骨哥種
14年因為政府懷疑租地比支那結果即刻排華暴動
加上南海單野

以前越南都不嬲成日比支那個邊攪
之後仲要越戰
真係國家級仇恨黎

越南真係好生性
想過去援助d有生活困難既女仔

做得好，不過屌你 越南，搞好4G先啦，慢到仆街

越南其實好有潛力
有成億人口
人民又肯學英文融入國際

佢地真係食草都唔奶支
好有骨氣

hoball

公司有廠係越南
佢地話越南人好懶

學港共政府話齋
唔好咩都政治化
人地唔用你產品係因為你嘅嘢唔安全
唔係因為政治問題

蘇聯都搞到咁on9仔先跟中國

做奴隸做賤工無人夠班支那豬黎。

咁系支那自己賤返黎

係咪好似香港咁ot到十點

英文呢點有保留
但至少人哋唔係自成一角搞wechat pay

越南用美金就知唔會賣你支共帳啦
收皮等支爆啦支共

懶既意思係佢地話越南個邊d人做野好hea
得過且過咁
D qc 問題好似都幾嚴重下

本身支那改革開放時都係靠香港做qc㗎啦

又黎呢d謬論
你身上既衫褲鞋好多都係越南造

新line仲點會用咁多人手
個個都講緊自動化 就算做唔到都半自動化

人地準時開工準時收工係好正常
呢d先係生活
似班支那老野為左錢連條命都賣比人?

越南妹

粗野就自動化，而家講緊佢地工作時間都hea 做呀

你識唔撚識架，唔係行內人就收嗲啦

買定離手

你做乜撚野事謬乜鳩論
我身上既野多越南做同qc 問題嚴重有咩關係
出得街都係pass 左qc
同佢係廠唔pass qc比人彈轉頭有乜柒關係？
同埋我有講過要ot 賣命咩？
我有講過準時開工準時收工唔正常咩？
而家講緊做野hea 係番工時間做事唔認真得過且過
同ot 個d有咩關係啊？
我洗唔洗同你利申埋我間公司係準時番工放工？
同埋半自動都要人手
有d野人手處理唔好
檢查做得唔好就會反映係qc到嫁啦
又有咩問題啊？
都唔知你做乜鳩野

條友都on9
無啦啦jer 埋黎唔知做乜柒

#Chinazi
#NaziChina
#BoycottChina

下次係咪要舉越南旗

估唔到香港人有份帶起ww3今次冇次可以打足一世飛機

會唔會係永遠無得番身

睇黎清唔係好熟越南

值得支持
btw 聽人講越南妹都係好貪錢下

世界上能夠頂得住中美兩國入侵既國家唔多

越南

我無記錯越南好似有個美國軍地

貪都好撚平

唔平架喇而家，貴左好多
利申朋友試過
再利申我的朋友不是我

清醒

本來就世仇

邊度女仔唔貪？
同埋如果你喺中國做過嘢就知中國女仔幾乎貪過全世界

係時候買越南樓 準備起飛

比越南撚狗

越南
遠既有抵抗蒙古入侵
近既有抵抗中共同美軍
真係唔可以睇少依個國家

不漏杜拉, 唔該你地爭氣喇. 好多外資堅想由中國徹廠走, 但你地又好似未成氣候

分家左好耐

越南做得好

咁快落注好叻仔

好野！唔通真係等俾中共盜取國家機密咩

美國話成氣候就成氣候啦呢啲嘢
你睇支那而家點

胡志明：「我寧願在接下來的幾年聞法國人的屎，也不願後半生吃中國人的屎」

當年一打完內戰，胡忠明就即割ccp

我跟美國
你跟唔跟?

all in#touch#l

要搵越南etf買下